老婆係用黎打，老母係用黎屌，老衲係用黎食，老夫係要黎孝敬

老衲係出家人自稱，做乜吃自己

wow you wake up so early

老衲係狗既一個品種

香港食狗肉犯法

原來你係狗既品種

吃你老母

垃dee二世